[戒丁日誌]每日更新 歡迎巴打跟

其實由一月十五號已經開始戒
今日第五日
屙屎個陣差啲就破戒
好彩忍得住

人生苦短 何必難為自己

你咁講就唔啱

凡事適度有為 過火就一定唔好

是的

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》: